唔小心吞左張膠紙痴住左喉嚨，點搞

幫人問 飲左好多水都吞唔落 點算

大約咁大張

吞舊飯試下
做咩咁多口

搵火機燒下條頸

用手“liu“
之前試過魚骨吉咗係喉嚨啲魚到
都係用手

跟住先有人同我講可以吞飯

點著支火柴然後即刻吞落去

講真 - 睇醫生啦，亂咁攪一陣整傷喉嚨仲麻煩

已經吞得好入 返唔到轉頭

佢而家開始頭暈同肚痛

拎到自己嘔可能會得

含撚深喉

飲可樂

放張白紙落去痴番上黎

飲D acetone啦

去急診室
分流好似係分去緊急case
所以唔洗排好耐
跟住會有醫生幫你噴麻醉藥再用鉗鉗返出黎

試左生吞oreo

Fail

右喉嚨無事咪得囉

咁烏龍嘅 而家咩情況

暖水

萬能既WD40係時候出動啦

無損應該ok